玩左美股兩個月，5k變咗10k，你問我答

原來賺錢可以咁easy
日日訓係到戶口都會自動增值
依家準備all身家全職炒股
一年內移民買樓不是夢

屋企廁所幾大？

屋企廚房幾大

公屋撚廁所唔大

屋 徐 恍？

買咩

公屋撚廚房唔大

Tsla
日日訓住賺

美股賺咁少算廢

想學新手點開始

準備大跌

屋企工人房幾大

會唔會考慮借錢玩，十萬變廿萬，再會十萬。
三十萬變六十萬，再借。。。

古有名言
輸到瞓街皆因嬴錢起

星期一就好似你個名一樣

傻散比買咗nio果班愛支病病人笑死

填好免稅表未?
唔係等交稅交死

又一堆忽然股神了

連登吹奏美股
唔好再燈好冇

有女幫你含未

咁都要玩你問我答？

OK THX走一半貨先

呢個勢係人都賺 預備交學費

W8?